［陳秋實故事題］如果你地係羊，上帝比你揀，一隻狼定兩隻老虎，你地會點揀

如題，兩邊羊群中選擇狼/老虎

但兩隻老虎嘅選擇 仲有一個情況，就係唔會同時出現，你可以隨時換老虎

揀好就睇陳秋實律師點分析

揀定埋手

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

呢個故事真係好值得睇

反抗上帝

兩隻老虎

未睇分析已經揀岩...叻仔喎

All mighty上帝係已假設不能被反抗

玩呢啲題目要跟規矩玩

反抗提出假設既人

東邊的羊

有得揀邊隻老虎就係啫

香港邊有得揀？依家係上帝想你死，再幫你揀老虎，仲要唔惡唔揀

我唔明點解有人會揀狼

個故事好有內涵
comment入面都有好多清醒嘅中國人

好耐之前, 十幾年前, 蕭若元有一個video, 狼與獅的故事, 解釋民主體制既好處. 好多人覺得佢係燈神, 但logical thinking 黎講, 佢有point: